請教溝女問題

同個女仔係ive 同學
岩岩grad. grad 前都有傾開whatsapp snapchat ❤之類 但就佢一日回幾次同好慢
近排我借d 2 約佢夜晚食飯
又比我成功左 大家aa制食飽行下街
第一次出街就冇主動話順佢番屋企太唐突
咁出街之後就明顯應我應得快左
咁我係咪要繼續約佢 去馬?

約多幾次先再睇戲試下拖手 無拒絕 下場搵機會去馬

同佢講日頭唔曬得夜晚怕黑 約佢上你屋企

盡量大家見多d，有咩都同佢分享下，對佢唔好抱太多期望

打鐵陣熱? 因為我依家番1至5
而大家又住得遠所以約都可能得六日
上次食飯成突登出黎搭個幾鍾車